突發 林奠見記者

宣佈同林兆波離婚？

喺就好
不過應該都係講埋啲垃圾廢話㗎啦

宣布去深圳同刁种交歡

屌你老母

習總有重要指示，押後施政報告

有咩重點

屌

有幾好
香港一個市嚟咋

關香港撚事

屌，我仲以為由習大帝宣讀施政報告添
你條二打六收皮啦

臭婦! 要求中央做嘢

一國兩制

為咗去聽維尼9up廢話呃後施政報告

又送大禮？
乜鳩屎爬 自由含？
又放大陸狗落黎播毒？

刁總嚟到柒婆要喺酒店預備
所以押後施政報告

舊聞黎唔洗開記招啦咁

send 個新聞稿出黎當發表左囉....

橫掂都係廢話黎架啦,

佢想點, 然後巿民話唔好咁做, 佢身邊D馬仔話咁做唔太好,....
都唔會聽架啦~

希望柒婆上深圳中武肺

我想嘔呀

仆街 你犯國安法

咁都要講畀人聽佢仍然得皇上寵幸